一人一個最詞不達意既泛用詞語

中英文不拘
我先 smart casual 邊到smart邊到casual

兩睇
邊撚到兩?睇過

middle combination room

相對上是/比較.....
相對於什麼？

微軟

數三聲 一齊xxx

某程度上

打造
進行

中出即飛，屎尿齊飛

優化

最近正苦個「優化升降機」廣告真係聽到火都嚟

根本係蝗語
共朝破壞五千年華夏文明

進行做咩事?

進行投票
進行討論

「XX到一個點」
即係無講過野